{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25773",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 르 레브 호텔"
    },
    "text": "2021年4月にオープンしたレブホテルは、計40室の客室を保有しています。 このホテルは、スユ駅、香織駅、花渓駅、三養駅、弥阿駅など、近くの電車駅があります。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 ホテルでは、お客様の退室後、客室内の機械を利用して殺菌消毒を行っています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時には過料10万ウォンが賦課されます。 チェックインとチェックアウト時間は平日と週末によって異なる場合があり、追加料金が発生することがあります。 フロントでは充電器、ヘアアイロン、コンタクトケース、ヘッドセットなどをレンタルできます。 1時間当たりの追加料金は10,000ウォンで、スイートルーム利用時に追加料金が発生する場合があります。 追加人数は一部の客室を除いては不可能であり、人数追加による払い戻しはできません。 払い戻しポリシーは入室前のキャンセルによって異なり、入室後のキャンセル時は払い戻しできません。 ルレブホテルはソウル特別市江北区徳陵路26キル16に位置しており、スユ駅と弥阿駅から徒歩で行ける距離にあります。 周辺には花渓寺雲展望台と4.19カフェ通りがあります。 宿泊客は清潔で施設の良いホテルを体験することができ、従業員の親切なサービスも印象的です。 しかし、清潔状態と防音が残念で静かな休息が難しい場合があり、シャワーの調節が難しいなど、いくつかの改善点があります。 2021年4月のグランドオープン以降も、依然として満足のいく宿泊を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "レブホテル"
        },
        {
            "question": "レブホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "計40室"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "スユ駅、香織駅、花渓駅、三養駅、弥阿駅"
        },
        {
            "question": "ホテルではどの言語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます"
        },
        {
            "question": "ホテルで何を行っていますか？",
            "answer": "お客様の退室後、客室内の機械を利用して殺菌消毒を行っています"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時には過料10万ウォンが賦課されます"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどうなっていますか？",
            "answer": "平日と週末によって異なる場合があり、追加料金が発生することがあります"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "充電器、ヘアアイロン、コンタクトケース、ヘッドセットなどをレンタルできます"
        },
        {
            "question": "追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "1時間当たりの追加料金は10,000ウォンで、スイートルーム利用時に追加料金が発生する場合があります"
        },
        {
            "question": "追加人数の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室を除いては不可能であり、人数追加による払い戻しはできません"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "入室前のキャンセルによって異なり、入室後のキャンセル時は払い戻しできません"
        },
        {
            "question": "レブホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市江北区徳陵路26キル16に位置しています"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "花渓寺雲展望台と4.19カフェ通りがあります"
        },
        {
            "question": "レブホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔で施設の良いホテルを体験することができ、従業員の親切なサービスも印象的です"
        },
        {
            "question": "レブホテルには改善点はありますか？",
            "answer": "清潔状態と防音が残念で静かな休息が難しい場合があり、シャワーの調節が難しいなど、いくつかの改善点があります"
        },
        {
            "question": "レブホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年4月にオープンしました"
        },
        {
            "question": "レブホテルは満足のいく宿泊を提供していますか？",
            "answer": "2021年4月のグランドオープン以降も、依然として満足のいく宿泊を提供しています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 594
    }
}